《皇家特工：第一任務》(The King’s Man) 香港版首條預告

Real power lies understanding who you are truly fighting, and how they can be defeated

I know you want to fight, but there's other way doing your duty. Come on.

前傳黎？

yesss

正

第2集唔掂

嘩正呀
必睇

好彩呢套系列未比政治正確黑人女人強姦
spiderman mary jane同007已經失守

吸引過12

cast都幾勁
好多好戲之人

ralph fiennes

雖然少左高科技
但依套個背景仲吸引過之前